9922 九毛九哭喪苦主含撚區

開定

銀行抽 20中1無得暗盤

要放都放左，追都追都
等睇聽日10蚊以上高j傻鳩

聽日點到上10蚊昆下班友高追先

耀才仲玩緊 去到7:30

暗盤已放，聽日花生算

呢隻熱度夠既話可以好似中煙咁升上去

9.9放ipo 換9988